# Material didáctico



## Nota

- En este espacio se subirán los materiales necesarios para abordar los contenidos de las siguientes materias:

    - Administración y Gestión de Bases de Datos
    - Laboratorio de Algoritmos y Estructuras de Datos
    - Taller de Innovaciones Tecnológicas
    
